認真問，打丁會唔會影響智商？

中學開始打丁計落都打咗十年，keep住每日一丁/每兩日一丁 對住啲數學嘅時候成日覺得自己係個弱智，計少少數個腦就一片空白咁

有冇巴打試過戒完丁覺得自己醒目咗？如果可以變醒目啲我願意一世唔打丁

樓主本身就係一個傻閪

借啲意賴到打丁到

會 打得多會蠢
精由脊髓 腦髓 成份差唔多

你射完個腦有無好似抽空左咁

你咁講同話啲肥婆借啲意賴自己食薯片冇乜分別

咁讀數學系物理系果d人唔丁咩

一粒精七滴血
打得多會貧血

咁你當我智商本身打開丁得80，我想知唔打丁會唔會變85

加上打丁真係好哂時間

點會影響到
我日日打五次刀f FX go kmgfvv C jhd)&!?,&&

樓主上少d連登都慳番d時間

真係咩，我呢排成日企起身會頭暈一分鐘，但我本身有心率不正底，唔知關邊樣事

可能唔丁就變愛因斯坦

霍金唔打丁

根據樓主想法

袁國勇應該冇丁先讀書咁叻

但講野9唔搭8

咁係有丁定冇丁

生暗瘡難免, 而且影響記憶力

我會覺得係休息放鬆嘅一種

休息完先有精神做正經嘢

我12歲起日日至少打一次，平均一日兩次，今年23歲HKU first hon

唔講唔覺 近排好似唔多見蕭別離

我唔直接和你，用例子答你

小學未識打j果陣次次考第尾
中學開始識打j果陣排名keep住頭十
會考果陣壓力大，一日打幾次，結果拎左幾條A

高小至初中唔係好識打丁 成績都平平
一級200人考50-100咁上下

高中開始日日打 最高峰一日4丁
DSE 30分入CU

會，所以打完一定要食返啲精

食番咪得

骨髓白血球米青

會增加智商
高IQ嘅動物性慾特別強

打丁都係2分鐘左右，有幾晒